「你變女生幫我生兒子」 男控6旬老闆猥褻

男員工阿華（化名）控老闆摸他下體，還傳訊息「你變女生當我老婆，幫我生兒子」，他感到不舒服報警。法院審理發現，阿華的指控多有瑕疵，他說對方傳下體照片給他，生殖器有斑，但實際上沒有，法官一審判老闆無罪，檢方不服上訴仍被駁回。

今日出版的《聯合報》報導，判決書指出，阿華前年10月21日在台中一家五金行工作，他稱洪姓老闆（60歲）用手拍其褲檔、從後方環抱住他，甚至拉下他外褲及內褲說：「你屁股真的很白」。洪否認碰觸對方身體，坦承傳「你變女生當我老婆，幫我生兒子 」的訊息給阿華。

法院審理時發現，阿華言詞矛盾有瑕疵。二審合議庭法官審酌阿華與老闆有解僱及資遣費計算嫌隙，且阿華年齡、身高、體重等都較優勢，被猥褻當下隱忍，過幾天才理論不合常情。（即時新聞中心／綜合報導）

啲台狗可唔可以唔好咁癲 日日幾單風化

男的也好，不會懷孕

我會答佢，幫你生仔唔洗變女，你老婆唔介意呀嘛！

阿華一定好高大靚仔

癡撚線 全世界（除左印度）一年既風化生聞比唔比上台灣一星期既量

This story further justifies the saying that Taiwan is a place full of bitches and sexually driven men. People in this place only think about intercourse, sex, intercourse, extramarital relationship, having sex with married men and women, incest, rapes, picking up girls. They spend their leisure time thinking about how they can fuck their brother’s wife, cousins, sisters of girlfriends or wife, and the daughters of friends, and the granddaughter of friends, retarded daughters of the believers of retarded religions, retarded granddaughter. It is not uncommon to find news of bosses fucking secretaries, doctors fucking patients, red-handed female shoplifters doing handjobs for virgin shopkeeper. Taiwanese teachers always want to make love to their students. Students always want to get laid with big-boobs teachers. They also like to take sextapes for the convenience of demanding sex before breaking up. It’s a common practice that Taiwanese girls find her ex to vent her spleen, followed by lovemaking. The ex asks if he can cum in her pussy. The girl denied but her pussy was still flooded with lukewarm semen. Therefore, this is a very promiscuous place.

正皮畀張圖